名校喇沙仔跳TWICE同BLACKPINK的經典舞步

條仔真係好拎型呀!!!!
好想撕開佢件背心，一手扯拎爛佢件背心 !!!
一口吸落去佢隻手臂度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢胸肌中間條罅內所有老泥全部奶乾淨!!!
連佢二頭肌凸起?血管都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢?胸肌,食指同中指用70%力夾佢深紅色位!!!
再蹲低一直奶，奶到落去腳趾度，佢?腳趾屎奶曬出?，然後吐返去佢個腹肌度。
起手用力捽爛果pat老泥屎 捽混成身，搞到佢?白色肌膚變到古銅色。
最後起勢咁meet佢?肌肉，?到佢成身紅過關雲長。

利申:非gay

已經J左超過20次 唔得啦 又要打多次啦

tq heat真係好多鳩野睇

灰衫

YouTube LSC TQ

屌死我

點解到一七年都重可以咁低清架
between J咗

LSC>>>DBS

灰衫好撚正呀

灰衫1仔 黑衫0仔

得灰衫ok 其他hea既

為什麼不跳JPOP
JPOP比KPOP不是紅很多嗎?